[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4654）

原來直覺咁好用
多謝單狗

Slow

？

俄超感情注又捐錢

西甲 23:00 59 利雲特 1-0 格蘭納達
又係一球就完既垃圾波

我個無入球呀屌

法馬利卡奧食撚屎

得 曼10.5角大

莫斯科半大24

高0根俾下面追和反cup

-1.5拜仁cashed

以前捐左幾皮

辛苦巴打代開Po

啲人reply快到999大法都搶唔到1001

格蘭1-1

垃圾波

cf!!!!!!

俄超入左粒

俄超黎料！

曼下盤？

俄超半細真係可以上樓

唔明蒙彼落飛搞咩 明明一作客就閪 仲要對住雷恩主場

都幾個月人工

中左咩？想知

利雲特

收到

咁多錢

拜仁又差隻角

跟

準備又中

真goal定炸

13c

13.5細收錢

13.5s gel

以為格0

PSV 半大未啊屌

CF cup佢

勁中 有運 3倍幾

朱古力都carry到

個球證都買咗下盤 GEL定先

想要獌

曼聯
烏甸尼斯
緬因貓

啱啱13C派我100既巴打呢

話左只係爆輸古力 其他都唔爆

有無人睇緊TVB荷假..
有直播睇既波好似唔撚識入咁

好煩

羅巴可以退休未中到仆街

羅巴有料 頭先12c個陣唔敢入足水

psv 正垃圾

好撚野 又炸

Mama so strong

好煩好煩

潛左好耐

俄超炸撚夠未

我真係拍撚哂手 仆街俄佬

羅巴好波 跟咗2k 差D嚇撚死我

朱古力輸極都有

俄超又炸

花仔閪中之閪水
般奴 入球
史達寧 上述事件沒有發生

曼聯 緬 黃潛

好彩無追角 拜狗80打後入波多過角

唔怪得冇半大
下次感情注買100@算

俄超半大難啲定非洲盃半大難啲

仲有冇水，追左一半only...

摩芽

弱智波

半日姐廢事比條女話我成日掛住㩒手機

俄超首發事項
炸

直接取消關注

單蛇 都係高水搏中

今晚死過 賭到6點

曼聯爆角ok？

嘻 中就得la

仆街 俄佬直接取消關注

羅巴好波

車路士第二球✅
愛華頓第三球❌
5.5b✅
車路士第五球❌
拜淫 12.5b夠兩倍即刻入✅
拜淫 第二球✅
拜淫 大2.5 5.5倍❌

法國梅花間竹

訓教

牙路1

利雲特贏波呀

cccccccc

角大咁高水?馬會送錢?

ccccccccccccccccc

幾晚都見到健三你

雷恩大波波加油

yes 獌同路

死垃圾 追到一注都返唔到本 俄佬有var都on9

烏甸尼斯[0] 對 費倫天拿[0]
兩隊戰績咁大差別...
開平手盤..仲買主既真係要驗下腦

Psv咁都冇半大

佢職賭 54做

打比唔會刷角

想中般奴多啲 唔知佢偷唔偷到雞

買對面啦你

咁早

你唔係all in掛

CCCCCCCCCC

迪布利幾時傷架？

我曼都角細就真係嘔血

上輪19c完場wo

夜晚堆波冇乜好賭
買幾條 300$ 過關就算

施丹黑魔法

Foden 角球終結者

被世界遺棄不可怕
我要獌 係咁多

因為呢幾晚輸到仆街

冇迪布尼
角大不了

獌唔夠打就會用送角防守戰術

皇馬上盤 保底半格

唔驚 曼應不敗

黎黎去去個都係個幾幅

輕鬆

師傅教落 打吡得一條路

車路士第二球✅
愛華頓第三球❌
5.5b✅
車路士第五球❌
拜淫 12.5b夠兩倍即刻入✅
拜淫 第二球✅
拜淫 大2.5 5.5倍❌
曼聯半大

有冇工介紹？
精通廣 普 英 日

Gchi, 仲要追多一注

Ccccccc呀西甲

鏝好明顯派錢啦

777-3

車路士第二球✅
愛華頓第三球❌
5.5b✅
車路士第五球❌
拜淫 12.5b夠兩倍即刻入✅
拜淫 第二球✅
拜淫 大2.5 5.5倍❌
曼聯半大
曼城下一球

打比半大全細？

打比入多球

愛車望落都利角大
結果

有冇天拿水

垃圾psv半1

愛比人高估左無辦法

雷2:0

曼按屌

半大又坐底3倍

曼100%

呢場先嚟

岩對家中

你堆俄佬快啲收皮 波都唔識踢

鏝有1.64 win

大岩

俄-1

羅巴 之後點

屌你老母

係咪阿

psv 咁都開到

仙真高你咪撚亂黎啦

獲獲都係炸個球 先輸

有場100%波 有冇人想知

888-2

仆街俄超

即場曼Win

買咗蒙比利埃點部署

感覺似俾曼先前4

等死

買下場

鋼巴條飛仲有機會

和

似細波

利華特贏波比我戎賭啦

西甲快啲連角啦

曼前4穩 唔洗爭

1 c

Sk迪尼普打多3個都係贏得一球 屌你老母

獌一野就黎個禁區外送角

咁有c.......

2c........

2.04 角大

鏝57 車48 再唔發力就2至10位一齊搶前四

又送

連c

角大易到

未足水。。

上次雙曼打比19c?

獌-13c

999-1

買唔到9.5

禁咪叻仔

俄超有冇神嘖半大

獌-12c

係就啱啦

派我 就有

var

驚青多數大腳清底線

打比俾多球我啦

即係無

同路

3串1差佢大波

Var 說無

3c

SHAW小小搞笑

獌-11c

格蘭入多粒 GoGoGo

33333

-77777

一講完就刷

冇足水屌你老母

比足水呀

曼角球

係仆佢個街買唔到

1點意甲正常？

有無人會要緬因c 角大

差少少啊屌

Lm

又比俄超撚

車路士第二球✅
愛華頓第三球❌
5.5b✅
車路士第五球❌
拜淫 12.5b夠兩倍即刻入✅
拜淫 第二球✅
拜淫 大2.5 5.5倍❌
曼聯半大
曼城下一球
曼聯 大2.5

開到派1 100 1001果個

日

職頁 被俄超撚

希望齊中

lm

曼城又開刷角機 角大衝呀

感覺應該會落一落先
10.5安全啲

我

買左獌 邊到有得驗腦

4444

獌比人禁屌到

獌-10c

Cf上呀！

場場一粒

雷凱恩比多球黎

廢撚有無手足

獌d花式送角仲勁過jet

4c

當我冇講過

想入手角大, 已經遲了

繼續撚

9.5b派錢

真 野野踢出底線

hi我都係

西甲2c

12分鐘4c 90分鐘？

阿古路專入曼聯世界波
留名呢場

40 up

意甲客 德甲主

60個

打比羊3-0

阿古路BB加油

數學上係30

利雲

有冇俄超312碼

獌比人狗咁屌

好似gap甲咁 刷完4個 停啦

一齊收錢

CF掙扎！cup佢

1st half mc-1.5c gel

OK

仆街俄佬 我想收錢

gchi

西甲-1

又炸走球

連路夫 加 b Williams 比人撚到傻

利雲特絕殺好涼嗎
比個12m啦

曼聯頂住角大先有希望

唔洗番工？

比C

-6c 易到

撚完我未

取消關注

比客隊！

唔返啦

垃圾隊

西甲快撚啲比多角

y

我了

曼城下一球派錢快買

中硬

獌比人禁屌中

曼城猜波 曼聯入波ok?

職賭

次次一球就停手 無鬥心 仆街

係

獌次次頂波個波都係向住底線

啱啱嚇親

鏝 ng 100%?

01:00 意甲

多數gg

Quick

12m咩都無

贏緊

MC比人禁屌

收8000幾

收lun曬 order 呢場角球去到宇宙級甘大

我估下先廢撚盤

咁快gel

11.5 come on

接手老豆間公司

散紙黎姐 無所謂啦

珍

蒙彼場波冇乜運 中左2次柱 希望追返1:2先

利雲特 幫幫手

法卡入一粒派3個500

閪甲快手比多角

唔想接

角大好似未必咁穩陣喎

咁比我

又停角 屌佢

幫手輸

好攰

攰咪訓教

蒙彼主場 場場屌到入禁區射中龍門
作客就球球出界

錶之智能打落7.4 做職賭都得啦

訓唔著

草地問題

想買獌 是否不智

連c啦屌

陽光 司馬雅q

搵ky哄下你

手

閪甲-1-1

2.5b點睇

曼城角細頂住

佢訓左

西甲又中位

同佢一齊訓嘛

10c

西甲10c goal

今日場場都中位附近 點賭

好撚惡賭啲角大

360足球料

攬緊

雲巴係咪到

曼市打比 仲要曼城要出氣袋 不了

杜xxxxxx

空難未呢隊野

屌拿聲..
連沙貝魯根都夠踢...點同德甲踢

羅巴 tg爐link係？

獌危險任意球

1點角大2串1？

今日慘敗 買其他野算啦

半大快入

係...廢到

米臭係 屌佢老母

高ling和未

你個名

車路士第二球✅
愛華頓第三球❌
5.5b✅
車路士第五球❌
拜淫 12.5b夠兩倍即刻入✅
拜淫 第二球✅
拜淫 大2.5 5.5倍❌
曼聯半大
曼城下一球
曼聯 大2.5
費倫天奴 盤

全隊XXX系列

德丁德丁德丁德丁德丁德丁德丁德丁德丁德丁德丁德丁德丁德丁德丁德丁德丁德丁德丁

真

佢搞撚到我入Ifc 差啲

我個半大啊屌

不問價 係咁追細 追左11k了

曼城比盡你咪上半場6角

般奴入波啦喂 屌你

死哥狗真係無料到

M9獨撚到

獌似樣

而家仲有冇得用咩speedbet

馬輸亞咁獨食

入左先講啦

烏甸尼斯0

獨到

飛

鏝無左迪布差咁撚遠既

派我

獌禁屌

西甲差1c 屌

阿古路條廢鳩回哂塘

認真 Manchester is red

曼聯好似好撚抽得
買撚左曼城下一㗎有啲驚添

角呢屌

冰

馬洗唔洗咁獨食

馬會開2倍10.5b真係有d料到

打毗入返三球再講啦

馬餅獨撚到

19000 goal

曼10

馬仔

49000 GOALLLLL!

1:0

烏甸角大 唔理了9買

入左

完了吧全沒意外

禁屌有撚用咩 入波未

手足...

Bruno傳得靚到

靚到

屌你老母 又係貪高水 揀左般奴

差兩粒

次次入緊fg 就封

55

Ederson柒到..

哥狗幾時死

我鏝

鏝

秒針3K2

Ederson訓醒未

MC廢到...

曼聯打鏝特別醒神

有機offside

屌

鏝最尾回飛

條友真係curry獌

荷假靜到

狗會賤到燕豪分一路show 住半場昆鳩我入左注2.5b

鏝刷爆佢啦

車路士第二球✅
愛華頓第三球❌
5.5b✅
車路士第五球❌
拜淫 12.5b夠兩倍即刻入✅
拜淫 第二球✅
拜淫 大2.5 5.5倍❌
曼聯半大
曼城下一球❌
曼聯 大2.5
費倫天奴 盤
唔通真係咁撚戇鳩梅花間竹

鏝落後無限角大了

曼聯得益啊點會offside

角大有機了

ederson廢到

今次個盤唔郁，上次3c開11.5b

刷撚咩
比人禁屌呀

點解燕豪芬半場個2.5大有咁高水？

11.5s 獌盤

長追第一球

乜咁高水

獌wo

係喇係喇

已經60分鐘

真 控球權都無刷閪
曼連全場迫得好緊

啲角停到

勁贏好撚多

買左5K獌主勝 4.60 點補飛好

有第十二人幫手唔買唔得

谷晒上去啦

曼聯NEXT GOAL @1.4

費倫天拿

利申鋮fans

補個和咪得

屌打都咁高水

獌刷下腳先

怕佢Cup能埋

屌打左幾分鐘

俾球黎啦 般奴 般奴 般奴

英超又停角

角呢

唔似角大wo

買左烏雞 希望係

笑撚死 根度簡同呀路發夢走漏晒
馬斯亞射得幾靚 一接到腳射得

真係俾，狗會鏝，應該放心買對家

有！！！

沖完個靚涼 第一隊入球收錢

goal

.....

高0根追和啦

馬兒都撚鳩我 灰𨶙到

4.7倍入波原來派錢

兩球盤點買得落手

打開TVB 85台..你就知和唔到...

曼城廢到 丁力完全無作用

垃圾波唔好睇啦

角大黨靜到

55555555

5c

咩4.7？

Udin2222

嘩 個29號叫咩名

曼聯第一球肥仔到

得蛇勁中？

依家係香港log in唔翻bet365個ac

要追數既就皇馬盤

曼聯識半一？

鏝輸波都比人禁屌係咩料

德甲大波又死

Udin刷角 快

英超大波玩完

屌 ky mama今日堅旺

曼禁屌會唔會有角

費倫FG

想問PSV場即場做咩停左咁

我想講呢而家狗會嗰度psv個場係半場
所以冇咗即場投注個個時間
大家望住直播入波既可以買下一隊
佢一定截唔切

馬會呃你

踢到都俾插水

全世界同我入黎系列

封左

烏雞場場都無限越位

mon住先

真咩

明就得

但買到喎......奇撚怪

單蛇

呃你托？

皇馬定祖記好

你開85台就知

買完炸左典算

球證要左鏝

又係得我udin角大

但psv似no goal

國米好過祖記

sterling救角

之前已經試過
搏唔搏自己諗

垃圾曼城跌番落去啦

炸左馬會

國米

mc 冇射門？

Psv我一路以為仲半場緊

No goal 仲有1.9

杜斯多夫無限禁屌 下盤係咪可以gel定

但真係半場 個no goal會唔會太低水

德甲角細易到

gel啦 唔好等

食左隻角...

無on9
當你人手，由你禁入去買當2s
佢load下起碼要4s
都截撚左啦
險非你寫隻bot一入即買

踢隊業餘都贏唔到 驚閪咩

呢啲係咪人為錯誤？

LM

真係終極禁屌，gel得

呢個係難能可貴既機會
而家要既係佢地有入波
我已經坐定定睇實入定錢同set好銀碼

Gel 得啦2c

Load都唔洗load秒接納

點解何甲買即場唔洗Load咁奇怪

都話佢而家半場緊 唔洗load 你買10蚊試下就明

Psv個龍食左春藥

禁爛f5制跟實單蛇

曼聯入多球先

獌盤 11.5s都樂觀

cup條撚

拿拿整多兩球

杜菜出黎搞笑？
業餘都贏唔到 今晚暴屌麵因思

不如以後即場都咁樣啦

烏雞,蒙彼快d 入啦

咁我首先要搵個無delay live

疤好笑好多

屌 唔明psv個場咩事喎

啱呀 光復曼聯！

德甲入未

半場

之後輸比隊業餘

咩事？

用app關注 一入即入

雷恩大波波比多球

睇馬會

4424去左邊

半場冇鬼用 結果仲0:1就食得屎

No goal，你地唔洗咁緊張

咁你少少野都唔肯付出就想坐定定收錢？

Yes 無入波就無分別

Yes

85直播

一買就accept

我諗佢係話入波同有角唔會封硬餐

你跟得夠貼就得

希望是這樣發展下去

馬會話開住個盤賭都唔驚你呀

曼仲有場半4全21

又神

Psv個龍又救 痴撚線

廢撚禁屌

psv 唔開角咁狗

西甲角大

無限大

德甲唔好話入波先，試下射波先

杜塞極限禁屌

之前有場美洲盃 狗會又有類似情況
係亞軍庭踢哥倫比亞
半場果陣冇更新到2.5s個倍率
0:0 仲有成1.9x定1.7x 即刻追左幾注

下盤穩了

8Feb20
西部聯 盤 ✅
FC悉尼 盤 ✅
FC奧倫堡 盤 ✅
韋斯咸 盤 ❎
般尼 盤 ✳️
尼斯 盤 ✅
切爾達 盤 ✅
溫哥華白帽 盤 ✅
奧沙辛拿 盤 ✅
CF格蘭納達 盤 ✅

請支持下

世盃外圍賽仲有場唔記得封盤踢完半場0－0 d人買半和半00照派

岩岩有巴打求心水
叫左佢買半場曼4倍唔知佢有冇聽呢

普蛇

皇馬個盤似呃人買下盤

一早入左

射門0:6

杜塞半大？

普！

徳甲大又死

有印象
但果場冇買到

我都無 我記得個陣有人係咁問場波係咪踢緊 無留意

得蛇要psv2?

無波入講經

Udin big c 24

屌 1粒到尾

要吖

馬會最好就係呢樣..
自己出錯會硬食..
試過開過1.5角大

正手？

場烏雞比人究極禁屌緊

根本佢唔會蝕既

有冇人追曼下球有3倍

好似有啲印象 又係呢度啲人發現

曼城得一腳中龍

雷加100%

0130 2場 最後通牒
2場單 已過關

1.5角大點唔蝕..
好似記得有人車佐幾皮野落去...

長追半一下盤

德甲半大24

唔係冇封 係場波無啦啦自己早左一個鐘踢

大把人送錢比佢洗

Sony好似話唔會出psv2

鏝今場賣分..

被人屌番轉頭, 半場一射..

下半哥狗神仙都難救..角大 2.5b 已死

得幸蛇 我跟左你主ng

又試過場波早佐3分鍾開波..
點知1分鍾入波..
D人狂買下一隊入球

Udin4444

仆街 對左

1/10

藍天射球未。。。

格羅追和未

咁多蝦碌野 一次都未遇過 黑仔王

德甲試下射一球

唔開即場角，食屎

11.5s仲有1.61 抵玩
依場似10/11c ft

咁低

有冇人買維拉利爾

結果no goal

我俾2分

MC會刷架啦

高寧個場試下入多球

78分睇仲有1.7

仆街psv比人禁屌到
快手一個反擊收佢皮

想但未必刷到

主d埋門太垃圾

雷凱恩比多球黎啦

Psv做咩馬會仲顯示係半場

曼聯派錢！

換人再睇

場場1球到尾 玩毛

想問下緬恩斯做緊咩？

Psv嗰場一直係半場既話咁係咪唔會派彩？

4:0仲要?

1-1

炸

1.15 no goal

屌你鏝撚半大

大獲

Offside

曼1-1

維拉利爾刷角

psv封埋盤

No goal

Boom

無得執咁難得馬會有出錯

EDERSON好撚廢

西甲1-0

笑死

又畫線

d濕鳩盃賽先易d出錯

曼城後防

炸完__ __入

屌 無半大

鏝玩完啦

Ederson

艾達臣

差啲

想輸波 我個下盤gel哂頭

psv 個7號正宗垃圾

操盤手work from home去左淥麵

荷甲啲人廢到

平排喎？

試下半6可以？

杜斯多夫射波廢架？

Psv平半高水都開到

我屌你psv條友。。

德甲角細收錢了

鏝今季真係俾var撚狗
無得益過，又罰錢
係未得罪左人？

psv nogoal

曼屌撚到

點解我之次鳩買都輸

鳩買3注可以開哂對家

曼城個個發緊夢咁

想追數 皇馬要唔要得過

我鳩買都係10注中1注

希望全格
All in左

點解鳩買會咁輸

D角冰到

西甲刷角

拎定aed機比角大手腳

係獌比足錢

好撚肚餓 煮麵食

點解要咁對我

想食

Udin6666

又體毛越位

角細穩撚到 垃圾曼城唔會刷

我求杜c多夫入一球都咁難？

果斷角大跳船

尾四讓尾三半一

劇本主1：0完場

曼反cup 5倍幾好分

條黑線都唔係貼住

曼城角呢

買面因斯大波 完美收皮

膊頭拉出黎嫁

鏝一攻就刷番1角

7c

66666

Manc next goal la

雷加上啊

7777

咩恩斯死全家🙃

跳完船連角😂😂😂😂

屌啊連c

送多dla

Foden勁到

曼聯NG個賠率 追數一流

雷恩gel

烏雞唔識入？ 垃圾？

驚西 贏硬

好撚on9，快攻古狗同250走埋一齊
默契差到

雷恩easy

49000 無入球啦

屌 垃圾面因斯 又撚我半大

德甲大波都要JUMP

英超,西甲繼續刷角

比多啲連c

大岩gel

鏝係咪中左肺炎

知唔知撚半大係點
係下半場出黎秒入先叫撚

巴打你係咪淨係買半大

杜狗極限禁屌緊
Mainz 0射😂😂😂

買對家54度球

冇入過波點樣撚半大

同埋首先要上半有一球先 依家一球都未有 點撚

半6全11啦

佢未來人
一陣47分鐘2:0

俄超 又被撚 叫唔叫撚

鏝一換就入ng

風你就中 傻系

岩啦換阿古路啦冇撚用

Var左

換走阿古路先講

不如重注獌勝仲穩

角大嗌都嗌唔出

鏝開始刷角MODE未

雷思12m goal 5:0

8CCC

8cccc

痴撚線獌又送角

係咪要爆角了

極限角大賤種獌

5:0

準備入了鏝

大岩珍飛輸5球

比C啦

鏝又開始刷角

今季鏝定利輸盤多d

屌你老母肺炎天拿

1k飛搵笨

頂得不錯

塔利克12M MISSS

大岩真係畜生

獌 9.5 gel

5分鐘3角 去死啦不如

廢撚下半場先goal 5勝1和
應該都唔會輸啦掛

曼聯入多2粒，屌你個西

真係想all in鏝ng

james快到

Go

鏝開始黎料

耶穌入黎 三粒穿盤冇難度

Foden黎我轟啦 鏝又唔係成日正選

雷加喺未想降班

無人角大?

9999

9ccc

麥佳亞都幾撚鍾意頂個波去底線

9c

緬恩斯真係德甲假波之恥，明明廢到乜咁，但可以打少個都大炒賀芬咸，今場對住垃圾隊，半場都射唔到一腳，有波就是但踢上前，無波就瘋狂推人手球，完全唔係踢波

你有mount

單換

屌.三格角了...
49000 合埋眼踢出底線

比多5c

仲有傳奇巴克利

獌係咪真係咁on9想一球就守到尾

12.5b ok?

Ng 2倍好吸引

士本 對家2紅

呢個夾單送埋

一球雙殺

打到反擊先得架

49000 得1角

追唔追角球好

艾維斯功夫足球？

咩事

9.5b 真係gel duck

士砵亭肯半大未

兩紅都開唔到半大啦

我屌你老母

101010

雙曼比多兩粒

一直紅 一2黃一紅 訓低左拉腳搞到人仆街

兩紅都入唔到波有咩用

10cccccc

10c!!!!

送角王連拿度夫

刷角了刷角了 刷到14角先好停

－５ｃ

Mu守得幾好

11c

德甲下盤可唔可以半場派左錢先？
反正緬恩斯都贏唔到 波都未射過

落後角球雨

11.5爆得 仆街鏝咁刷得

11 角大送錢..

曼10c
西甲快刷角

龍都未中過

12

獌-3c

我估依場有3格角喇掛

終於有一場角球係輕鬆開出

輕鬆角大

忽然爆角

11角上岸

-3c

終於有一場角大

13.5角大準備收錢

14.5 追唔追得過

-2C 快刷

鏝落後都夠膽買角細 勇士

屌 買親大個啲唔見會咁

11.5又爆

點解唔早啲入貨

獌d後生仔咁獨食

比多3c

買左鏝ng

14.5b入貨

13.5 都危危地

召喚連c雅

2.5大 5倍

中位數都落返9.5㗎啦 無端端又爆

開到3格派100

冰30分鐘啦dllm

有無人派 針左3.5k

W

Me

西甲半大未啊

有

Me la

波po冇曬人

針晒

輸到針曬啦....

上盤輸到針哂

Udin77777

250幾搞笑

曼1:1 pls!!!

屎達寧個廢柴

士砵亭打多2個都入唔到波

廢撚var

三格快

250咁都唔入

Nvm

緬恩斯快入

派錢都冇乜人lm

連3隻未

g

11.5s頂唔頂到

S

換文迪出黎有咩用

鏝廢到
咁都唔入

烏雞

屌250咁都執唔到
兩次機會，龍門擋出唔執雞
係度R襪，dllm

曼城咁踢法以為佢領先緊

Udin 888

有冇人買左德甲 10.5b

整多3c la

烏甸尼斯 (主)0 : 0費倫天拿
封咩

如果阿古路，已經執左雞啦，你老尾

西甲又停角

快刷多3c

Ok

葡超咁都冇半大

原本得
佢出完無

呢場大撚硬 放心
一陣意甲角細撚硬

入波啦屌

又冰角

1:0咁老套

士砵亭捨得入未

換埋文迪應該有一段再爆角

真 11打9都00

雙殺曼城...根本就係以前既利

閪甲又秒goal 半細

費入未

得1格

對面紅兩個都唔識入

曼城今年對big 6真係慘不忍睹

麵因思個龍撲到傷埋

有冇link

細波夜

費同緬快入
緬中半格都好

頂住11.5

廢撚宇宙式禁屌都唔入
咪玩啦

無

james唔撚比波

俾多兩隻角

Shaw送角

買左緬恩斯既快d去驗腦 我杜夫下盤穩如泰山

3連c未

廢撚大船？

比多2c

12.5b 100%?

獌-2c

嗱嗱聲刷多角啦大佬

12c

13.5角大gel了

12!

快手刷多3隻

-1角快撚手

Shaw 送角 on9

頂住左呀

獌-1c

比多C

13 易到

爆撚晒

49000偷多球啦，屌左2:0架

超級角大送錢日

屌送角

落後即刷角

刷多2隻快

on9 13角

真係多得曼聯領先

1001

球証俾角都唔留手

費快入

快比多c

盲人足球 冇中過龍

-111111111

曼城落後角球多多都有